大家有無食過咩黃店唔用安心又唔駛手寫個人資料

大家有無食過咩黃店唔用安心又唔駛手寫個人資料，直接入去食得

有

你老母個閪到

大家靜啦 無人想知

有，四川辣妹子

一眾嘅外賣黃店

美心

Hi 阿蛇

金拱門

有 美心，富臨同埋Starbucks 都唔洗架
好彩政府唔check

m 記 大家樂 美心 元氣
勁方便

富臨，稻香.....
快啲去放蛇啦死黑警

楊明燉湯
啲阿姐仲屌我話掃嗰啲碼把撚咩
嗱嗱聲入嚟飲啖湯先

M記

M 記

去元氣完全唔洗嘟喎呀sir 幾時去元氣行一轉

美心，元氣，starbucks呢啲餐廳既員工好體貼
知道scan qr code/填表影響我地食客
所以會比我地直接入去

老麥無人理

仆街，麻類admin delpost，驚monpost狗

大家小心 唔好亂答

小心放蛇

元氣

元朗一品紅

大家樂

美心

兇姐牛肉飯

燉（無牌）

係囉，尋晚先去完，成班黃友成得勁high

阿姐係咁屌淋病無能，巧滾動牙

麥當勞

死黑警上連燈搵傻仔報料

拉+block 原因:黑警

敏華餐廳唔使掃,仲細細聲同我講光復香港

Starfuck
職員深黃完全無視安心上行

靜靜雞呀冚家剷

有，美心

有
popo station
班popo話做下樣姐，
唔洗咁認真

大家樂直入，招牌夠黃

m記都係，個m字好黃

又BLOCK 一隻狗

元氣都l係

元朗大馬路麥當勞

去千兩食飯
想開app掃嗰時個侍應叫我做樣拎部電話出嚟扮掃就得

海港

冇，同冇人想知 啊蛇

最近去咗：
沐八
大將火鍋

暫時得呢兩間唔洗，好方便

唔做六點後堂食咪唔撚使
有做六點後嗰批就唔好講，冇人想知

咁嘅智商唔怪得做狗

吉野家

忍唔住食左

吉野家

銀龍

m記

中環 hazel and hershey

無啊屌你

去美心快餐乜撚都唔駛

死藍屎樓豬平時開post冇乜人理 而家一嚟就俾一堆人block

有
燉
知名暴徒店黎

聽講有落大麻

空姐牛肉飯

全線元氣

翠園

敏華囉
單個眼就叫我直入搵位坐

有！凶姐人肉飯！

警總飯堂

屌你老母mon po狗

係成班唔撚識

元氣丶美心

靜雞雞啦屌

去親富臨d阿姐都唔洗人嘟叫人快手入去

有，大家樂，美心

琴日去都係咁，個樓面話去過k11咪又係冇通知，掃黎把柒

藍店
冇人check使乜用 同啲狗friend過打band

元氣，logo 好黃

黃埔吉野家
我喺門口想掃
仲比個店員屌鳩我叫我唔好塞撚住個門口

美心唔洗嘟
直行直過 啲阿姨仲話嘟黎都嘥鳩氣

元氣 太興 果D
指指個鼻就入得啦

琴日入美心同扑野家食飯
姐姐叫我唔使scan直接入
本身諗住堅持 但盛情難卻
個姐姐仲舉起五一手勢添

敏華 意樂

有
大家樂

黃/藍店都唔洗你掃安心出殯+填資料啦

富臨唔駛

呀蛇攞料可唔可以聰明啲

[member中西區美心唔駛, 之前仲食過吉野家(邊間唔講啦費時多人)都係隊電話扮show就得member]

大部分酒樓
打個眼色就入得

美心旗下, 老麥, 稻香全部都係直入架喎

我都去過。。。 我講想填紙仔佢講唔駛喇你地後生唔好咁蠢亂寫個人資料
我話犯法架喎
佢話呀叔喺度做咗幾十年生意怕閪咩 冇事！
呀妹快d入黎請你食個焗田螺！
個叔叔真係好撚好 超感動

屌。 唔記得member only...唔好推

大家樂
頭幾日都叫人嘟機寫紙
後尾d人直行直過

食老麥
本身諗住乖乖填表，點知個姐姐係咁話唔洗
仲俾張白表我叫我就咁放入去
我當然有填完先放啦

燉

同上

空姐面

M記...
個招牌好黃
同個店員好似入公屋咁揮手就唔洗登記

有，富臨

仲10幾人一枱

block 得

有，唔講邊間

南記
春卷好正

公司食飯去某藍店，廿個人直行直入

美心
富臨
四川辣妹子

呢啲勁黃老細開嘅餐廳
全部都唔使唧又唔使登記

Btw靜喇
無人想知

呀蛇即刻潛左水

靜啦屌

[member]靜啦新會然/member]

M記，個Logo好黃
btw真係唔駛寫

美心, 金拱門, 大家樂都直行直過

琴日去大家樂食
諗住scan安心出行 點知俾個啊姐鬧 叫我快啲入去咪阻住

Rings coffee

我標題寫得唔好引起大家誤會，我想講 無做晚市黃店。咁佢地可以唔駛嘟安心同寫個人資料 對唔住大家

直接block, on9仔

我真係無見過喎 間間黃店都被逼跟足指引

利申 日日午餐晚餐都出街食

m 記
logo 好黃

on9 就算真係有都唔會講啦
拉

茶木同米線陣

M記，吉野家，美心，元氣，Starbucks
通通都當安心出行無到，快撚啲去查，

最好去查多幾次，佢地有人通風報水，初步估計有外國勢力參與，警察到先會做下樣，千切唔好信，呢啲奸商死十次都唔夠

McDonald’s
元氣

屌你老母收聲啦柒頭

推

富臨

有

但你要鋪名我會答你元氣 美心

美心，元氣

有 美心 （廁所好黃）

大家樂

食美心、吉野家直入冇人理

富臨呀呀蛇

美心 唔好推

屌你講野 1999

問黎做咩，講左出黎間食店有麻煩架

元氣啦
招牌夠晒黄 直入體溫都唔洗量

樓主目的就係咁

吉野家 泰興 銀龍

hi黑警

有 橋底辣蟹

靜啦，呢間係社運圈聚腳點黎

啲傻閪唔block唔得

美心，入去咩都唔洗

柒撚到

食完太子有間
唔使登記，仲可以八人一枱
不過舊餐廳，應該唔黃

銀龍

話自己人就可以直出直入

黑警躝開

楊明燉湯同富臨

樓主上嚟測人智商定考反應？

所有店舖 冇分黃藍

有, 次次都係買外賣

連登仔真係好叻

吉野家
瞄唔準唔洗掃

養心殿 富臨

吉野家囉
唔洗scan自出自入啵

呢間唔出名 隱(up)世(dup)得滯

美心、富臨

釣魚都咁明目張膽
呀唔係，明張目膽嘅？

屌你老母，銀龍，美心，個啲屋邨真係唔撚理你，啲廢老食完煙，罩都未戴好都入得去

9up我食藍店都有啦

翠華，直入

銀龍茶座
空姐牛肉飯

諗到再講

淨係見過藍店先有，行過兩間美心都冇

m記美心

黃屍唔會的
咪話黃屍先係最守法既人

大家樂，m記，吉野家，美心
係咪？

冇呀，間間都要我do 安心出行

睇返佢以前啲post 真係有啲似阿蛇

Starbucks

靜靜地食咪好囉

套料失敗係度扮誤會呀阿sir，唔好以為咁就有人信啦柒頭

KFC

你係咪戇撚柒鳩

翡翠拉麵小籠包

米線陣

7-eleven

No, sir!

以為嗰間執咗添

金記冰室 仲俾啲死藍屍篤灰 要懲罰

如果樓主真係chok料狗，我一諗到佢哋開會傾有咩方法搵唔守惡法黃店，然後有人提議話上連登扮問問題引人透露，然後成間房啲人拍手讚好話靚橋，然後個上頭就出房問班細嘅有冇人做，諗起個畫面都忍唔住笑

[member]去開logo好黃嘅元氣
啲薯條好黃嘅麥記
仲有老闆娘塊面好黃嘅空姐牛肉飯
都係完全唔洗登記
離晒譜架
要大力懲罰[member]

警署飯堂

海王直入任坐

老麥。入面d人又黃又黑。